［極上系列］蘭的是日晚餐-「仙拿文．撈」

晚上食仙拿文撈實在邪惡

嗰層icing

簡直係肥婆精選

打格打到咁不如唔好po圖

蘭唔似印仔咁唔知醜

你太醜
先要知醜

印仔係醜過蘭

我比蘭姨美

蘭姐比印伯靚五百萬倍

食咁少

夠就得

呢個正
個係成400幾卡路里

咁高

咩嚟

Cinnamon roll
仙 拿 文 撈

明白

me want eat

想食
邊到買？介紹下

Buy one

是人整的買不到

我唔鐘意食

Y

唔鐘意仙拿文浸味

還好 食落唔重口